邊個同我放空城計嘅！

叻豬！

等我哋日日都話要佔，等佢日日都封

然後到佢鬆懈時殺個措手不及

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

利申聲明︰無意做任何犯法行為。純綷和平合法地表達訴求。